謠傳歐聯8強內定抽籤

有消息顯示：UCL的8強已經被leaked，幾乎所有比賽抽籤已被內定。

Liverpool vs Ajax
Juventus vs Porto
Man utd vs Tottenham
Barcelona vs Man city

希望不是這樣咯。

又幫牙朗迫害美斯

再燈就好肉酸架啦

真news來

真架，WhatsApp都有frd傳俾我

牙騎你點放料架？

屎朗返鄉下（殺自己人）

樓主龜頭拮滿針未

好似就咁word 貼張圖 打段文再print出黎咁

Leak

假野黎架，年年都有人咁做啦，仲信

咪係, 年年成堆內定流出, 幾乎咩組合都有, 實有人中架
中左就當自己有內幕料

只要有電腦同printer已經做到

正，想睇疤對鏝

決賽先啦

阿積士同波圖

一定留返比堆歐足協契仔(例巴)

上年羅馬對利狗就真係流傳咗出黎

係
羅馬官網喺抽之前有得賣飛

真係網上流傳

最希望曼市打毗

流出完多數都無架啦

Not Arsenal